周杰倫仲作唔作到外婆咁既歌 ?

個段rap真係好高質 , 對頒獎典禮個種不滿型到
而家順風順水冇哂野睇

前兩年首手寫的從前 段rap咪夠晒高汁

宜家囡都生埋, 個人成熟左, 後生把火可能熄左

宜家既佢未必會再寫呢d.. e.g 四面楚歌

依家d歌好難聽 應該回不到過去

唱 live 嚇死人

以前隻隻歌都有返咁上下水準 而家

紅模仿個rap

夜曲

個人最鍾意超人不會飛 入面各種暗串
但又唱到好似冇所謂 反正我意見接受態度照舊

近期歌路已經愈黎愈輕快，啲詞又愈黎愈開心，無左十年前嘅感覺了，唉⋯好想回到過去

依家多左好多玩味野，古怪野
少左以前果種周式
夜曲，夜的第七章，以父之名
硬係覺得以前編曲豐富好多

最後一隻買既碟好似係魔傑座
宜家電腦有keep低既得可愛女人同娘子呢兩首歌

結左婚女都生埋 喺大陸又搵大錢 好難再代入到以前嗰種心情寫歌

無晒心機寫歌，同埋唱腔變晒

佢應該把聲唱傷咗先會變咗唱腔 其實佢啲歌依家係多咗太多唔同元素 無以前咁簡單同咁有味道

另一首乒乓又係神作 , 要痴線到點樣先諗到用乒乓波既滴滴聲做番配樂

好多識貨巴絲
早幾年好刻意走潮流,偶像派,跳舞路線
有啲覺係想同小豬鬥
但歌差左, 佢跳舞又唔得

其實唔洗鬥 , 小豬同佢比車尾燈都見唔到啦

對比以前係退步左嘅 始終以前幫佢編曲果班都好有料 而依家好多歌都俾哂一個去編 又玩電音 個感覺係差啲

好似嗰排小豬賣碟係過左佢

如果係真就唔知講咩好 , 件垃撚可以賣得好過周杰倫 , 抵而家台灣唱片業開始低迷

要睇埋死忠定係mp3黨多
周杰倫d歌係好多人識 甚至好多人播
但同實體碟無關

呢首真心高質

懦夫 同一種調調

告白汽球

On9差好撚遠lo 周杰倫高佢幾班

超人不會飛係暗串 四面楚歌係明串

以前首首都係神曲
止戰之殤
半島鐵盒
愛在西元前

七里香隻碟係世界級
而家D歌都好聽 不過始終唔夠以前耐聽

小豬 咪撚玩啦 唔係收左皮咩
記得有次唔知咩頒獎禮？ 佢唱完喊

小豬
連同周杰倫比既資格都無啦

垃圾
同06前冇得比

aggar

可能下一首係 外母

屌佢老豆, 明串蘋果班狗仔隊真係好撚正

超人不會飛
個人黎講好鍾意

有些人甚至會怪你媽媽

小豬啲碟一年改幾次版，啲乜鳩抱抱會又係鬥買得多碟先去到，咁柒樣嚟谷銷量。

到底要on9成點先會拎小豬黎同姐撚比，尾燈都見唔到啦下話

我覺得而家首告白汽球都幾好聽
我覺得有d周杰倫 fan 話近年周杰倫d 歌難聽並唔係真係難聽，而係佢近幾年轉曬風格，而你地唔中意呢類姐
咁究竟要佢永遠都作周氏情歌，定係嘗試唔同風格好？呢層冇固定答案，我只可以講佢轉風格肯定有fans 離佢而去，亦都有fans 因為呢種新風格而做佢fans 只係高登好多人都鐘意以前嘅佢姐

三年二班？

係呀, 唔記得打歌名
依首又係痴撚線, 佢真係天才黎

最新呢隻碟算係咁啦，一點點，告白汽球，不該。都幾好聽，特別告白汽球，個人其實幾鐘意 說走就走

好鍾意方文山d詞

杰倫fans留名
舊歌真係好高質 e.g半島鐵盒，夜的第七章，黑色幽默

最撚正一定係11月的蕭邦
無論D相，封面，歌，詞同MV都係一流
可惜依家愈玩愈多歌路，我自己覺得還好
但唔係人人頂到佢果種奇奇怪怪既周式歌路

我頂到

永遠都係世界第一

依家姐撚d歌第一次聽唔會覺得難聽 代表巔峰已過
頭3隻碟d歌第一次聽真係會頂唔順skip左佢
但慢慢聽下聽下愈黎愈正
忍者 娘子

配埋個mv仲正

啱先再睇多次個MV, 見到下面有隻支那解讀D 歌詞, 嘩屌D詞又係正撚到...

佢d舊歌真係好聽好多

而家可以作首老婆

近3-4隻碟都無聽過

四面楚歌又係屈機 用影相聲做配樂

跨時代 之後就冇點聽lu
之前嗰10幾隻碟真係逐首聽勻曬

懦夫、同一種調調

衰D 講句, 係唔係應該係時候比D 挫折佢 , 等佢爆下氣

02年開始聽
原來聽左14年
超過我半個人生

首夜曲真係代表作 , 連我呀爸依D 上左年紀既都會係車到放依首歌

咁你即係得番 10 年命倒 ?

係車到緊係播飄移

屌

講起飄移 , 佢套頭D 等到佢仔都有埋都仲未拍

夜的第七章，三年二班
慢歌 黑色毛衣

笑死

以前啲歌好正，不過自十一月的蕭邦之後就開始走下坡

可愛女人首曲好正

係我心目中魔杰座仲係好高質, 跨時代開始就已經唔係個回事.
當然如果係其他歌手既作品當然仲係高質, 但因為佢係周杰倫, 之前既standard 已經set 到勁高

咪撚玩啦

小豬

即係同人講棒棒堂紅過貝多芬好多遮

聽佢哼歌真係好正，後尾啲咬字準左就變左另一種味道

應該係差唔多level

係車梗係一路向北

所謂周氏風格既歌新碟真係聽唔出
利申 多年歌迷

佢驚嘆號真係變哂風格

葉惠美隻碟

段rap真係超正 方文山
一段詞已經好有台灣個種文青電影感

始終人大左個心態都會變ge, 我反而覺得最新果隻碟都ok, 起碼好過之前幾隻碟
btw 05年之前ge 周杰倫完全係痴線, 7里香聽到而家都會起雞皮

到而家為止既人生

廣告mv....

周杰倫真係好撚癲
唔理你同唔同意歌入面嘅內容都好
佢事實係可以用首歌表達自己嘅情緒,感受,故事

聽媽媽的話
爸我回來了
四面楚歌
超人不會飛
外婆

隨便拎住個topic已經係首歌
首首都情歌的話真係好悶
周董真係勁

咁多年嚟 , 簡單愛真係我永恆 number 1

係我心目中依個世界有兩個人就算個人幾黑人憎幾唔好, 我都會一樣咁崇拜佢地, 一個叫周星馳 , 另一個係周杰倫.

冷門既 火車叼位去
有冇人識

開首半島鐵盒聽
同近年啲歌真係有距離

為什麼這樣子...

永恆 number 1 真係超難揀 , 軌跡同晴天... 真係揀唔落手

企圖心問題

舊歌係好聽
但最新隻碟都好正
作返以前啲曲風又比人話一成不變 悶
不斷創新又比人話回塘

第一首聽係回到過去
所以我揀呢首
你聽得到都好正

屌！一成不變，繼續玩返外婆、安靜、dad I'm back
咪被人話食老本
玩新野又話江郎才盡
新野的確唔夠舊既好
但 我欣賞佢肯創新
姐卵bb

唔知有冇old news, 你聽得到有一段佢唱到好似鬼食泥咁款, 唔知唱緊乜鳩, 原來將個段調轉播係"只有你能聽得到" , 媽呀, 佢係唔係痴撚線架

係咪我奇怪 我特別中意周杰倫d中國風
e.g. 紅塵客棧

點會奇怪 , 佢單單夠膽玩中國風已經好勁, 仲要咁高質

方文山×周杰倫×中國風

無得頂 琴晚溫exam聽足呢個set 8個鐘

中國風我鍾意蘭亭序
我個人嚟講覺得前世情人好好聽啵

髮如雪

其實我知道左之後真係覺得好sweet。

回哂上面，唔係覺得可以比
係覺得周生想同佢比，兩件事黎

X2

我都頂到

Hi 巴打

中國風真係無撚敵

留名

回香港買的書 一本名叫半島鐵盒
放在床邊堆好多 第一頁第六頁第七頁序
我永遠都想不到陪我看這書的你會要走

魔蝎座果隻碟仲唔夠挫折？幾乎無一首loop得落

Ageer btw 聽左好撚都次都聽唔撚到

緊係周杰倫既中國風啦
重新用流行元素去演繹
勁夾又唔怪

唔明有咩咁神

東風破
有冇同好

巴打識貨
外婆一聽就鍾意 但身邊無人鍾意

終於有人講四面楚歌 好正

以前幾隻專輯既歌都好正
我覺得最垃圾專輯係 水手怕水
入面無首歌入腦
個人最鐘意葉惠美的十一月的蕭邦

困獸之鬥
止戰之殤
娘子
忍者
威廉古堡
龍拳
爺爺泡的茶
點解可以咁撚正

呢首係周董d歌入面算頭十好聽

同埋d詞填得好正 rap串鳩班人個度

浪漫手機
他的睫毛
上海一九四三

可惜已經江郎才盡

其中一首聽得出佢個種態度 , 真心型

佢舊歌真係好正
youtube睇過有人串燒咗佢好多舊歌
唔知點解聽完會好感動 同時又對佢近年專輯覺得好可惜

魔杰座都無首loop得落？
花海
給我一首歌的時間
說好的幸福呢
蘭亭序
時光機
稻香都係正野喎

花海真係好正

我覺得好恐怖

佢成個歌路唔同左 由魔杰座打後
而家走偶像路線，多左情歌年輕化左
去返以前咁無可能啦

老實講, 小豬紅嘅程度可能有得鬥下( 講緊最紅嗰幾年), 不過實力就真係周董超班太多, 真係無謂攞小豬嚟同周董比

利申: 兩個嘅fans

乜唔係回想剛買的書咩

反而我覺得近幾年d碟既快歌係高汁過慢歌好多
迷魂曲
床邊故事
公公偏頭痛
鞋子特大號
都好正
可能因為佢創新係d快歌到 因為細心d聽其實d音樂性真係好強 起碼係華語市場上冇呢類歌

Agger, 呢幾年d碟我都係鐘意聽快歌多d

心態不同了。

早已經回不去jay 范特西 8度空間 葉惠美嘅日子。

而家有錢有家庭，一定回塘

快歌決定高度
慢歌決定寬度

最廣為人知係堆慢歌
但音樂性最強全部係佢d快歌
床邊故事無得輸

周董啲歌真係堅正
由初出道情歌作到日常生活，人生觀
但去到魔杰座都差不多開始停

姐倫而家掛住打機都唔作歌了

有時候唔係新不如舊
係舊歌陪住你成長有回憶
聽返點都好聽過新歌

我跨越過世代 如獸般的姿態

其實有無諗過係正常唱特登掉轉剪入去

Agger

你個名

論快歌以前個d我覺得有feel d , show到個態度出黎 . 你聽下以父之名 , 嘩屌 , 一個華人作到首咁既歌 , 恐怖到痴線 .
而家我覺得佢太開心 , 係玩緊音樂

大陸人係用拼音

都有可能 , 不過過句好有心思

梯田係神作

夜的第七章真係世界級，唔知點諗出黎

范特西 周杰倫 八度空間 三隻神碟

其實係佢年紀大左
所有野都穩定左
想試多d 曲風 多元化d
唔想一味唱情歌啫

曲詞都唔係周董㗎

係咩 , sor

唔一定情歌 , 以前d快歌都好撚高汁
夜曲 , 外婆 , 三年二班 , 以父之名 , 夜的第二章 , 太多太多 , 數唔完

佢會唱唔係自己曲架咩

夜的第七章好撚正

曲係wor ,by官方youtube

我以前唔聽快歌, 但聽完周杰倫之後, 依加多數都係佢快歌。
某d歌一開始聽會接受唔到, 但當你睇住歌詞, 聽多幾次之後, 就會愛上首歌

google話係佢作曲架wo
我就奇怪乜佢會唱唔係自己既歌架咩 ( 之後合唱除外 )

打錯
係詞唔係周董
腦補埋個曲字

講起合唱歌就諗起珊瑚海

首歌好撚難唱

咁既說話都講得出

周董出哂名唱live好聽過碟

佢想講好聽到嚇死人姐

一開頭成撚日戴帽覺得佢好撚柒，後尾因為佢d 歌太撚超班勁中意佢，而家成日上支那節目又覺得佢好撚柒

唯一可以駕馭到咁多種曲風既唱作歌手

佢講過rap個陣慣咗摸下頂帽

最近個張碟咪有以前七成囉

講編曲
最近既床邊故事同土耳其冰淇淋不知幾正

佢好中二病

姐係好似有人會買幾千隻akb48 既碟一樣

曲點會唔係周
全部歌都係佢作曲架

個隻碟拎埋金曲男歌手都挫折

最新隻碟都正啦

魔杰座都反

我都係第一次聽人咁講姐倫

說走就走真係好撚正
邊行邊聽種感覺真係無得輸
夠哂奔放

土耳其冰淇淋好撚過癮 我都成日loop
我乾脆自己下車 指揮樂壇的交通 管他管他什麼曲風

梯田歌詞好得意
以父之名 好有味道

以父之名世界第一

文山啊 等你寫完詞 我都出下張專輯囉

記錯左係《驚嘆號》先岩

我係fans好多年啦 不過近來d live好似真係麻麻喎，我聽過最好聽既live係無與倫比，近幾年d演唱會唱得好求奇

between, 反方向的鐘段rap, 有冇同好

反方向的鐘段rap

驚嘆號
最正都係 十一月的蕭邦
夜曲仲有以父之名個編曲真係

我反而想知有冇d佢算出名既歌唔係佢自己作？ 唔出名都可以講下

照咁睇係咪冇一首歌唔係佢自己作？

淘汰

睇錯唔係佢自己唱 自膠

全部自己作除左一首合唱歌 , 好似係

我都好驚嘆點解咁垃圾

鄧麗君的小城故事

仲有美國民謠 yankee doodle

不該，一點點，告白氣球，愛情廢柴都幾好聽呀

好鐘意四面楚歌啲詞，好撚串
啲rap歌好正，乜野主題都有啲

But次次講姐撚都會提埋小豬
小豬最紅果期應該係海派甜心，而家好似唔知點咁，好似越黎越黑人憎。
其實點解冇咩人提潘瑋柏，我覺得佢好過小豬

佢d 跟班既歌囉：浪花兄弟、南拳媽媽、袁乜乜

仲有最新個個鬼佬

派偉俊？
佢果幾首ok架

有無人會loop 《自導自演》，呢期loop得好緊要

唱左十幾年都一樣風格既話你都唔聽啦
林俊傑咁，的確係好有實力唱歌好正
但唱黎唱去都係咁既歌路
聽得多都厭

沒關係 慢慢來 這首歌我自己來

依然范特西都好撚正架 成隻碟都好聽到不得了

曲係佢作架 詞唔係佢填啫

有

又係你

葉惠美最正，三首快一首慢rap

d歌自己先唱到

我覺得十一月的蕭邦後都差左
但都係好聽
驚嘆號開始無追
Btw 以前教結他個老師話佢d野悶 心諗都on9 華人音樂人係2000後都諗唔到邊個有超越佢

新不如舊
出年演唱會希望唔好唱咁多新歌

終於有人講
Live版本加埋爸我回來了，後面吹埋笛，不得了

個live真係痴撚線
仲有完全忘詞版愛情懸崖

中國風既歌其實真係幾正 唔講佢JJ之前出過既都唔差

識貨

楊瑞代
月光，南迴線，一流,不輸jay

周杰倫係唯一一個台灣歌手既歌由細聽到大

佢出愛的主場秀果期最勁，我果陣都鐘意過佢。 果陣佢隻碟唔差但之後韓風起佢又跟哂韓風就開始收皮

梯田既詞真係有意思到爆 , 好值得現代社會聽 .

自己填
文山寫詞咁撚慢
串埋佢

其實一個正常歌手一生可以唱作幾首姐撚級數既高汁快歌已經上得神枱 . 痴撚線既係姐撚唔係幾首 , 好多到數唔哂 .. 慢歌情歌 , 快歌 , rap , 中國風 , 到而家想玩埋電音 (得依樣我唔buy) 樣樣掂樣樣經典 . 大佬 , 唔係誇張 , 華人歷史上做得第一人啦下嘛 ...

牛仔很忙先正

個腔真係接受唔到

我覺得佢又冇退步嘅
只係佢早期d碟太高質
佢近年明顯係不停試新曲風
新碟都loop左好多次

佢忘詞但係即興改詞 帶動氣氛個下屈機

龍捲風，反方向的鐘，可愛女人，外婆.......以前d歌真係...loop 左十幾年

彈住琴都諗到個下勁

無與倫比係好正, 但係好似07年個演唱會好似仲顛仲正

其實真係好似講親C朗就要拉埋美斯嚟講真係好煩潘瑋柏都正呀, 不過好似佢唱歌勁d, 小豬跳舞好d, 同埋小豬依家真係變晒

其實真心唔明點解佢係都要抄泡菜

Agger, 就係姐撚呢種多樣性令到佢紅到咁耐, 大家可以loop佢d歌咁長時間

魔杰座之後
啲新歌完全退化哂
聽都係聽幾張唱片

R&B節奏加佢個d聽唔到唱咩要睇歌詞既唱法，個時細個一聽就知係佢唱，細個唔識上網唔會留意有咩新歌，總知行街聽到新歌一聽就知同杰倫唱。大個再細聽其實佢背景d樂器同和音好多層次，好有心機就算無佢唱就咁聽曲都好高質

小豬好明顯叫做明星，佢識講野做主持演唱會識帶動氣氛同fans互動。你用音樂造詣同小豬比 佢賣碟多最主要係支持偶像姐，真係因爲聽歌咩

小豬賣碟多過姐撚?
係咪講緊台灣銷量
出咗台灣無人識佢

佢之後d快歌其實唔錯喎, 雖然其他嗰d類型係無以前嘅水準

其實係, 小豬係藝人明星, 周董係流行音樂天王

鞋子特大號

買左1月演唱會，希望多d早期冷門歌唱下 唔想又係回到過去個d

依家佢d演唱會多數有點歌環節, 希望d人會點下d舊歌

利申: 買唔到飛冇得睇

之前住hall時起hall識左幾個外國人
有個係瑞典出世
佢識少少普通話
之後佢問我點解我識普通話
（我估佢唔知母語係廣東話嘅人學普通話好易）
我答佢聽多啲普通話歌 之後聽下聽下就識多左
佢又問聽邊個
我答佢jay 仲話佢應該唔知邊個
點知佢問我係咪jay chou

如果一齊點d快到仆街歌詞又難記既睇下佢點 將軍仲唱唔唱到

佢唱live啲背詞真係好廢不過最記得係佢唔記得邊年演唱會唱外婆 對住佢婆婆唱 一個字都冇錯嗰次好似係第1次rap歌冇錯冇lur

畫沙好似唔係佢作

咁周董真係勁到歐美都識, 小豬就只限東南亞

以前快慢都好神
近年慢歌普通，但快歌仲係幾好呀

而家佢名成利就 可以盡情玩自己鐘意既音樂 已經返唔到去之前果種曲風

不過淨係聽番佢之前既歌回味都已經好足夠了

跨時代之後就變左

其實跨時代已經變緊

我自己奄尖d
覺得十一月之後已經差左

就算宜家佢新歌無以前咁好聽，但仍然仲係華語樂壇的頂端，只有佢自己先可以超越到

家駒同佢係最強華語音樂人

想像唔到好以點超越到佢

唔係掛 08年魔杰座好多都好高汁喎 最愛係給我一首歌的時間 蘭亭序 時光機 其他仲有花海 稻香呢啲都勁正 10年跨時代 係比起以前差左啲 不過煙花易冷 雨下一整晚呢啲都好正 個人覺得佢最差果張碟係驚嘆號 成張冇咩幾首係真心loop得落 但最近果張碟 14年果張都好高汁啦

唱功係家駒好啲 不過創作方面 恕我直言 周董高太多班

其實10年跨時代都唔錯啫, 咁多隻其實得驚嘆號唔多掂啫

On9

仲要太多班
你係痴撚左

我都買左1080,就算出面賣高幾倍都唔賣，第一次睇演唱會

不過仲未收到飛

鞋子特大號嗰隻碟已經有啲歌唔係太啱聽 不過無論點都好 就算佢唔係同蔡依林一齊都好 我都會繼續鍾意佢 每次有少少好似似就黎忘記佢 就會睇一睇佢既live 感覺即刻番哂黎

之前係成隻碟都正
家下一隻碟得一兩俊叫ok

佢個人都唔同晒

依然范特西、魔杰座開始已經同
七里香、葉惠美、十一月個隻由頭正到落尾唔同

我咁睇，你分析佢嘅碟，你發現佢風格唔同係自從佢離開吳宗憲之後開始。

我估計當初憲哥知道佢要行憂鬱小生先有路行，所以要求佢所有歌都係統一風格。

佢離開阿爾發公司之後，我覺得佢係同憲哥鬥氣，所以寫埋D「水手很忙」呢類快板歌，證明自己唔係靠憂鬱型都可以做得好，但老實真係好垃圾。

事實亦都證明左，佢之後一路都係收收地皮嘅狀態，個個都係loop舊歌，

佢唔係作唔到，佢係唔想再作。

又唔擺啲point黎講就話人一句on9就算 周董早期啲歌基本上冇一首係唔好聽 情歌 快歌 中國風 全首rap都得 最勁係作個啲中國風嘅歌 華語樂壇有冇第二個人作呢啲曲風係高質過佢？唔係話家駒唔勁 佢作一首海闊天空唱到街知巷聞梗係有實力啦 不過我覺得周董作嘅歌更多元化 同埋有少少個人因素啦 我聽黃家駒作啲歌好易聽厭 可能紅既歌來來去去都係差唔多一類型 好快唔想再聽 周董啲歌我可以聽好多年都唔厭 所以我咪覺得佢高班好多

廢事同佢嘈啦
明眼人一望就知邊個創作能力高

因為我講都廢撚事講
估到你淨係聽海闊天空、光輝歲月嗰啲

原來咁多井底蛙

而家聽緊
個編曲冇撚得頂

愛情廢柴

反時間的鍾
要諗下果陣係01年出
呢首歌曲風係超越果個年代既所有流行歌曲

其實葉惠美之後開始重覆曲式

反方向呀

痴線十版都無人講 半獸人